### переменную в JS можно обьявить так - ###


через let - для изменяемых переменных  

примеры :  

`let a = 5;  `

`let b = "welcome";`

через const - для переменных которым присваевается значение только 
один раз  

примеры :  

`const a = 5;  `

`const b = 'welcome';  `


  
        


есть также var - устаревший вариант обьявления переменных,
в данный момент не рекомендуется к использованию.



### различия между функциями prompt и confirm ###

функция prompt предназначена для получения (ввода) данных

функция confirm предназначена для получения подтверждения   
  
  
  
### неявное преобразование типов ###

Неявное преобразование типов (или «автоматическое преобразование типов») выполняется всякий раз, когда требуется один фундаментальный тип данных  

например математические операторы преобразуют значения к числам  

`let a = "22"`

// 3 - число преобразуется компилятором в строковой тип "автоматически" или неявно  

`console.log(3+a) // вывод будет 322`

//добавочный "+" преобразует переменную "a" к числовому типу  

`console.log(3++a) // вывод будет 25`

